見到而家啲最連迷既戰力就想念拜山王

當佢佢單挑成個波台
執骨王果陣仲係老母個閪到執緊腸咋

易酷先神級

19姓家奴

我連拜山王咩名都唔撚記得左

扯火啦

咁你念條西咩

有啲人 你記得佢外號已經好夠

軒巨

明叔

拉菲爾

仲有佢班老死 瀨屎華同許願樹

有冇link睇返返

扯火哥 chirs foy

許願樹係真猁